[gif]Tesla高速直插地鋪

好彩冇人

嗰兩個途人好好彩

果兩個差啲死

今日行過呢度 好撚彩

都幾硬淨

過一個月就 車爽機器精神冇大撞直版任驗

Model X好似係當時最高安全系數嘅車

tesla不嬲高炒車率

個司機搞咩柒 害死人
依架車0-100要幾秒

點解唔係好覺新聞報？

有報

撞擊測試

Model 3 Performance 3.4秒
Model S Performance 2.6秒
啲部唔知係3定S

Tesla車主 十個有九個都係職業車手黎

呢部好似x

睇屎忽真係似X

如果呢架係日本車個司機夾到變咗肉醬

以為樓主想講股價

咁搞法D保費點會唔貴

兩部都唔係，this is X